# Wakatime TimeHack
Timehack permite simular horas programadas en wakatime, gracias a que hace uso de las APIS,
de manera temporal dbees especificarle donde esta tu proyecto, que lenguaje es, que tiempo requieres y cuantos archivos nececitas que simule

**NOTA**: Require PHP 7.4 y ser ejecutado desde CLI